[韓網熱爆話題] 衝擊性的TWICE安可舞台MOMO的唱功

韓評

- MOMO加油5 JYP好好指導 選能消化的曲子
- 聽說這次加入很多粉 真的很紅 立馬就有很多評論
- 他們真的堅持不下去 都6年了還這樣真的有點嚴重了
- 想著能多嚴重進來聽聽 也太難了 音程全不準 是歌手沒錯吧？嚴重
- 是因為只能看見愛豆中歌唱得好的孩子才這樣嗎？
- 他們本來也不是唱功組合 看著很和諧才是魅力點
- 甚至連音源也...
- 可也不是只能說MOMO不行的水平kkkk
- 音程都不準還說什麼跟音源一樣... 那音源得什麼樣kkkk
- 這有點..啊

到2020-06-11 13:27:21為止有1200個留言

PTT
yiersan: 這麼多年了 怎麼還是這樣
→ julia4525: 我點開真的嚇到....
推 Akirachiu: 我跟想著能有多難聽的那個網友一樣XDD
→ Akirachiu: 超越我的想像，但也不是只有momo的難
→ Akirachiu: 聽
推 quiet113: momo聲音其實一直都是這樣 沒變過
推 jc10755: 她唱完一臉不妙了的表情看著娜璉XDDDD到
→ jc10755: 副歌那邊還在懊惱
→ shihyanyu: 覺得不行的 你們自己唱唱看
推 Changyaya: 錄音室專輯裡就可聽出來momo有autotune
→ Changyaya: 但我覺得大家都有進步啦 以前大家的現
→ Changyaya: 場實力超級不平均，但大家都有進步了。
→ Changyaya: 而且JYP家的藝人去日本巡演後，現場實
→ Changyaya: 力都會變超好(玉澤演都在演唱會上鬼叫
→ Changyaya: 也不喘XDDD)，twice再磨一陣子就穩了
→ a1234562489: 不過MOMO這段真的很慘就是了
→ a1234562489: 不能因為主舞就把唱歌基本功忽略...
→ Bluetrees: 舞台這表現是真的不行啊（觀眾又不是歌
→ Bluetrees: 手，唱不好沒關係）在舞台上拿一位，
→ Bluetrees: 結果唱成這樣
→ julia4525: 都磨6年了是還要磨多久啊....從出道開
→ julia4525: 始就說再磨一下就會好了，然後磨到現
→ julia4525: 在還要磨...
推 bluenova: 我覺得就狀態不好吧，桃子也有在安可舞
→ bluenova: 台唱得好的時候，唱的差被批評很正常啊
→ bluenova: ，但希望唱得好的時候記得回來給鼓勵跟
→ bluenova: 稱讚好嗎QQ
推 gabiihair: MOMO天生歌聲就難聽 鍛鍊唱功也無法修
→ gabiihair: 飾吧？
推 pauhsi: 還好吧 比以前好多了
推 egg781: 不是~我覺得點在MOMO唱完自己也很尬XDDDD
→ shadowfan: 話聲音就是扁的
→ benboy: momo天生自帶電音 XDDD
→ egg781: 一臉"這段甚麼時候才會結束"的模樣XDDDD
推 twkian22: XDDDDD~~一臉完蛋了
→ egg781: 看著娜璉姊也很好笑,娜璉!!快救我!!!XD
推 chnet3214: 多賢 子瑜 才是最有進步的
→ chnet3214: 彩瑛 中間有一段也是走音..但比起momo
→ chnet3214: 好很多
推 mandy9960285: 這麼難的part還給momo，jyp啊你也太
→ mandy9960285: 有信心
→ THELOUVRE: 寧願唱出來有瑕疵 也不要不敢唱越唱越
→ THELOUVRE: 小聲 這樣根本不會進步
→ fidelity77: 不衝擊啊，MOMO本來就不會唱歌
→ bluecat5566: 最近公開活動比較少也不用日韓跑 我
→ bluecat5566: 是覺得公司可以趁這段時間讓成員進修
→ bluecat5566: 一下啦
推 twkian22: 一路唱來始終如momo
推 shoogogo: momo呀 唱完表情劇場很豐富 XD
推 wulinuelf:

退團啦 辣殺

唔好俾印度佬睇到張圖

點解

露碌鳩就話引到佢姐

WHO SAID MOMO CAN SING?

佢把聲天生難聽
次次聽佢唱都頂佢唔順
做伴舞算啦

好期待今日ENCORE有咩花神 可以HEA下時間唔洗唱

shihyanyu: 覺得不行的 你們自己唱唱看

我唱到

Momo加入個時都其實都係因為舞技

但當初16佢歌技都好似幾正常

出咗道成6年 咁撚多首歌都炒晒車 會唔會覺得唔係啲歌唔適合 而係個人有問題呀 屌你老母死腦殘粉真係好撚煩 祝你全家俾狗姦到要成世戴屎袋

就算唱得幾撚難聽 on9ce都會話進步緊

唔抵得？

又要食冰扮sosad 嘅話不如一齊食啞藥啦

係 thrice just jealous of momo's unique voice

擺明JYP有心玩9佢 比佢靜靜地rap番一兩句未算 係都要逼佢唱

gchi

建議桃合埋個口跳舞算..

材b

比兩句 MORE MORE MORE AND MORE 佢咪算囉
佢個段真心好難聽

子瑜都唔係好聽
但起碼叫有進步

MOMO會唔會太離譜呀

重點係 我地唱得好好我地去出道啦係咪啊

伴奏同Mic setting……仲有好多樣野可以配合
今次分比momo既part比以前較難(雖然唔係難好多……)
momo最主要係氣息控制好差……所以一聽就覺得出事

淨係掛住拍拖好心咪再做idol
睇得出佢完全冇晒心機表演

佢跳舞咁好 點解運氣會咁樣

其實周子魚都唱得好難聽

佢跳舞其實好一般LO包裝到佢釘升物仙咁

→ shihyanyu: 覺得不行的 你們自己唱唱看
弱智溫屎🤣

反對話佢跳舞一般 全韓國公認跳舞頭幾 考淵 一眾跳舞老師都認同 唔到你唔承認

你可以唔鍾意佢跳舞 但實力佢的確有

希切老屍養佢過世都得

其他隊舞擔如果唔唱得 都係負責rap
或者似yuna咁大叫兩句繼續blah blah、im so bad bad咪算
偏偏jyp係要迫momo唱歌
但彩瑛唱得嘅 就要rap埋曬啲鳩野

佢跳舞係好有力
咁當然佢一定有對手
如果係同青夏個啲比無得比啦

once: 唉喲佢地進步咗～
你老母出道仲要等佢進步呀
不如唔洗做練習生
直接搵班靚女出道等佢慢慢進步啦
唔知點撚樣仲撐得落

會唔會係momo想好似肥屍咁「唱歌我一樣得」

跳舞都麻麻overrated
Freestyle淨係識扭屎忽震胸

即係孝淵都唱得好過桃子

咁認真答？ 由佢哋酸la 根本Momo跳舞好好睇 佢都唔使自我包裝 全韓國由偶像到最top嘅跳舞導師都讚佢 公認最top level 跳舞範疇佢名聲其實高過請夏

LIA KIM幫JYP編幾多舞阿
TT都係佢編架WO 唔通倒自己米咩

得Lia Kim 一個 孝淵呢？ 仲有好多

講孝淵不如你拎埋社區中心跳舞老師出黎講啦

ON99咁 唔通MOMO話LIA跳得好 佢真係跳得好咩
師妹YEJI都跳得好過個垃圾MO啦

咁momo對比成隊twice係叫top

我以為得我先咁覺得
不過台仔又會扮聽唔到

MOMO最近中左武肺，唱到咁樣算唔錯啦，所以閪璉都望一望佢笑一笑，明顯超出左預期
仲有出道咁多年，成日回歸，又開演唱會，把聲會變差係正常

你噏乜鳩 突然用個咁嘅比喻 回力標 咁唔通你話佢跳得差佢就跳得差咩

成日攞啲老師、藝人出來話MOMO跳得好
跳得好唔好，大家有眼睇
唔好搞到MOMO好似閆芳、馬保國咁至得架

momo can sing

Momo音感炒撚曬車 major唱到minor咁

舞都勁過佢啦

Surely?

編呢啲垃圾體操body movement仲要話係舞嚟都知佢垃圾 垃圾讚人都有公信力？

笑到痴撚咗線

使唔使咁口臭呀 唱歌難d就咁

第一日已經話佢唱得難聽
到而家都係難聽
個樣又變到古古怪怪咁
岩岩出到果陣個樣好睇幾多

利申我瑜世界第一

屌 唔該唔好再孝淵同momo比啦
兩個level
孝淵唔係用死力
舞種又廣 MJ舞都跳到
只係外貌無momo咁討好
但跳舞絕對係高幾班

定延夠係啦 得個1、2句
睇下佢現場同音源都好穩冇咩分別

呢隻on9ce 係咪眼殘？成段嘢邊忽鬧緊唱歌個個？ 你洗咪捐番入你老母個子宮到搵番你對眼再睇清楚？

佢似係覺得大力跳就等同好
次次都大大力跳 但根本同其他人唔夾

點唔比較
9人組合 女團 dancing queen

成個分工錯撚哂JYP

成日講啲老師讚桃，唔通喺節目上面直接笑佢跳舞咩
ONCE惡係韓國人都知架啦，比我做節目都寧願求其讚吓啦

追得星嘅大部份都係冇腦中學雞 又點可以要求佢地理性分析事件
Everyone wants people they like to be right
That's why popular people are fucking dumb

嘩又有個閱讀障礙嘅弱智衝出嚟柒

跳比啲盲粉睇咪覺得好睇囉
根本識跳舞嘅人一望就知佢只係不停死用力跳
完全冇力度輕重嘅控制 跳舞唔係乜都比盡力跳就叫好睇㗎
你望請夏就真係舞底好勁啦 每個動作拿捏得好好
Izone 彩演都係 佢地2個跳舞望落好利落 好似羽毛咁
其實真係一啲都唔易
Momo叫大力 跳舞可以叫中lv啦
但同上面2個完全冇得比

點撚樣呀柒頭

錯手負評想正評的